ماورو إيكاردي يقود أفاعي ميلانو للفوز على بيسكارا
 خرج فريق إنتر ميلان فائزا من ملعب مضيفه بيسكارا بهدفين مقابل هدف واحد في المباراة التي جمعتهما الأحد سبتمبر أيلول ضمن الجولة الثالثة من الدوري الإيطالي لكرة القدم الملك توتي ينقذ روما ويدين فريق أفاعي ميلانو بالفضل في انتصاره لمهاجمه الأرجنتيني ماورو إيكاردي الذي أحرز هدفيه الأول في الدقيقة والثاني في الوقت القاتل عندما كان اللقاء يلفظ أنفاسه الأخيرة وذلك ردا على هدف السبق الذي سجله المهاجم الفرنسي لأصحاب الأرض عند الدقيقة من زمن اللقاء وحقق إنتر ميلان فوزه الأول في الموسم الجديد للكالتشيو بعد هزيمة وتعادل في الجولتين الماضيتين ورفع رصده بالتالي إلى نقاط وتقدم إلى المركز الحادي عشر بينما في المقابل تعرض بيسكارا لخسارته الأولى في الموسم بعد تعادل وفوز على التوالي وتجمد رصيده عند نقاط ويحتل المركز الثامن في ترتيب جدول الدوري  